【恐怖分子】律師質疑被捕人只是異見者非恐怖分子 稱會助Romi反對引渡

印度政府指在港被捕的印裔香港人Romi (Ramanjit Singh)是恐怖分子，又指他涉嫌企圖謀殺、策劃劫獄等嚴重罪行， Romi面臨被引度返印度接受恐怖主義相關罪行的檢控。在美國執業、自稱是人權律師的Gurpatwant S Pannun今午與同事前往Romi女前友的土瓜灣寓所，看看能如何提供幫助。Pannun指，有關Romi涉及嚴重罪行的指控，只是印度政府及傳媒的一面之詞，暫未見實際證據以作證明。他關注印度當局近年常把政治異見者包括分離主義者標籤為恐怖分子予以打壓及拘控，他關注印度的劫獄案指控的真確性，以及Romi會否受不公平對待。Pannun指會協助Romi，反對引渡他返印度受審。

Pannun律師強調，現時傳媒已報道有關Romi在印度涉犯案的罪案，暫只是一面之詞，但法律面前，任何人未定罪前都是無辜，「不是政府說他有罪就有罪」。另外在印度被指逃獄的六人，部分亦是政治犯，他認為Romi亦是政治活躍分子。

據報道，Romi現時被扣押於荔枝角收押所，但Panun坦言，暫仍未能與Romi會面及商討。他讚揚香港政府尊重疑犯（囚犯）的權利，而他和同事有意為Romi辯護及反對把他引渡返印度。

屌你老母，死返去印度啦
懷疑圖入面嗰兩個呀差都係恐怖分子

恐怖分子話自己友唔係恐怖分子

Khalistan

遣返埋佢對仔女，唔該
死叉仔死返去咖哩國啦垃圾